新亞中學郑耀满：中國是你永遠都不可挑戰和侵犯的對象

強烈譴責極醜惡

正體字都唔識打

推

Never say never

相由心生

殘體字真係去到邊都格格不入

條女幾正

有無諗過你間學校係因為反共先成立

唔係要挑戰或侵犯

係要將整個中國滅國ok?

師兄表示失望

做奴隸做耐左，奴隸思想植入左dna

白卡佬？

好想有人同我擦屁股，不過要用国旗

絕對認同

看左鄭錦滿

南京大屠殺是不存在的

never say nerver

咁愛黨 幫佢參軍

愧對新亞先賢

咁佢老母一定係可以侵犯既對象

叫李偉全雞姦佢la

認真點解佢哋可以咁撚噁心 除咗支那 未見過一個國家嘅人會對住枝國旗喺到瘋狂打J

好多人洗緊佢ig板

新亞中學?
個創辦人出曬名反共
仲唔轉校

咪又係大陸

豬閪都正？

trump犯既對象

又一師兄路過， 勿相認

間學校的確出名反共，啲紅底學生真係唔識創辦人錢穆係邊個

但呢間同區之中係好多新移民，印象中一班裡面係可以佔成三份一，普通話班更加唔使講， 全軍覆沒

某啲紅底學生始終都係唔願意同其他香港人交流， 同自己背景相近嘅人自成一角

走啦咁

呢一兩年已經係十分之九都係支那人啦

支那用得ig㗎咩

咁嚴重？之前一班得三分一係

嗰頭讀書可以話比你聽新亞呢幾年好多人開口都係蝗語

我走得早。走咗已經好耐啦

聽人講， 中學巡禮永遠有一兩批準入學嘅家長寧願 留喺旅遊巴成45分鐘，都唔肯落車入禮堂聽間學校嘅入學講座

而我好好奇去睇， 寧寧舍舍有兩排凳係吉嘅

好撚嚴重啊 音樂日返到去班班都係𢭃陰歌一大堆

咁撚痴線嘅學校都有

典型奴才

以前啲師兄喺音樂日solo唱台灣歌， 或者好多班班際比賽都係唱廣東歌

好耐以前啦， 不過冇諗到呢家啲學生紅到噉

好懷念14年6C年班音樂日最後一首歌係海闊天空
唱完之後當時嘅情景係全場鼓掌

未食飯咖頂你

懷念

hi同學仔

變咗相認post

師姐表示條仆街影衰哂所有新亞人

賤種支那仔

#反共的新亞人

師兄路過，呢間野轉左個校長就開始收皮，佢地當d新移民金菠蘿，講就講新亞，好多學生根本唔知自己間中學個開山祖師爺係邊個。佢地好撚多配套收新移民，細佬呢幾年經過母校已經聽唔到廣東話。。。。

大力一推

佢d同學都已經出埋黎一齊爆料

人人學音樂！

我個屆 同學一齊去佔中唔返學都有 估唔到而家變成咁
利申:讀左6年

就個個入大學

據聞係因為以前喺教育局手上拎到嘅資助同資源唔多

收中國學生為咗係學校有更多嘅資助， 變相就收埋區內嘅普通話學生

用殘體字蝗語做功課同返學已經係嗰堆人嘅不成文規矩

聽講之後先有錢換過批古董電腦同做大維修

Miss Lau

轉左姓屈之後定姓黃之後?

圖書館而家仲係咪用緊古董機？

支那豬無一隻係無辜架

係咪仲用緊windows2000

個位姓黃今年退休

果陣覺得MISS LAU 仲大過校長
就好似逃學威龍入邊果個黃牧師咁

有冇得相認？

唔知道，但我聽聞二樓電腦室啲電腦由Windows 2000換到Win 10

好慘間學校成立宗旨比佢玩轉左

俄羅斯一路都侵犯咁

湯家驊啲朋友

中國走上正軌
因為齊心目標一致
屌你老味

不如解釋下點解啲中國官員咁撚鍾意揸外國護照同移民啦

點解班支那人口腔咁似口交部

揼落海已經好俾面
利申不做犯法事

變左相認POST...

Private 咗

屌 睇緊留言㗎嘛

Miss Lau 退左休未

屌，咁愛國驚閪咩，中國護照，它也許不能帶你去很多地方，但它能在任何地方帶你回家！

返地獄就有得返

你想做奴隸就自己做，唔好拉埋其他人

新亞一早變左共產學校，支那人多到

我係果度畢業，可以話比你知，香港人係少數民族，我係果度真係少數本地港人

退鬼咩 成個土皇帝咁

你邊年 我畢業果年就真係望住中一二三好多蝗

今年，勿相認

WFC

而家得番中六系最後清泉 香港人叫比較多雖然都系多蝗 但中一至中五都已經俾蝗侵佔哂

舊陣時係某位老師面前提「大陸人」呢三隻字 即刻比人面前鬧

話唔夠包容同唔尊重啲新移民喎
又要求改口補鑊

唔係全校得佢一位音樂老師咩

佢有自己Office 又冇人同佢競爭

如果我係錢穆我真係立刻立刻發火。

李偉強？吳家堯？何國強？
邊位教畜？

係被迫退休

中共權鬥咩

個個入大學！

佢要請病假嘅老師俾錢
有新聞

黃，賤人黎，最勁就係狂踢人出校。

唉 估唔到變成咁 jacky lee依家點？

俾人炒左啦

幾時嘅事cls

何國強條撚樣仲未比人炒咩
講野又仆街又唔識教書

唔係訓導老師
成件得幾個人知 一講咗就自爆
老師嚟講係算有啲地位

我果陣仲諗緊點解中文科主任一升升左做校長

好耐啦喎

識擦鞋

果陣肥佬杜我地個個覺得佢會升做校長
係懷疑因為升唔到先走

咩事炒 之前佢教通識都幾好笑

唔係訓導老師
成件事得幾個人知 一講咗就自爆
老師嚟講係算有啲地位

係唔係教文學果個呀

你懂的

who ar？

我走果陣 中一至中三都變撚哂質

地區band3學校踢乜鬼，俾人開開心心讀完咪算，換曬支那人嚟讀

其實佢知唔知自己嘅人權俾中共侵犯緊？

比班垃圾廢老教畜洗撚哂腦

原來咁撚仆街 以前仲扮好人

未 呢隻支那豬好似就係佢啲學生

點會知

屌真係佢
呢條八婆我好撚憎佢

叫班撚樣唔好再教壞下一代啦
何國強仆街左咁多年都仲未有天收

校友too 收埋哂啲大陸閪翻嚟擦成績
新亞 新支那就有份

刷成績跟住由批香港學生自身自滅
你讀到書你都唔夠班支那落黎既學生玩
成班支那種串柒柒睇你地唔起
班廢老教畜又要攬佢地

訓導好難做校長
無乜機會

自己睇#23

不嬲都分曬黨派

因為果陣屈校長同兩個廢老副校一齊走先咁樣推斷
可惜既係好似死左?

佢係基嘅

不過見沈xx好似幾熱心

❄️❄️❄️

教得文學範圍已經細好多

幾欣賞佢 希望唔好人打壓

一向㗎啦 某英文老師俾人逼走 真係好唔開心 最好嘅英文老師

人生四仔?

係啊 因病去世
其實啲訓導全部好好人
雖然話人個陣真係好惡

我個陣無文學啦已經

你令我諗起陳X華D濕鳩野

🌹

咪歧視

正仆街嚟

帶金絲眼鏡 老女人 成個林奠咁

嚟囉喎

唔記得係咩歷史堂了

佢好撚鐘意玩野

可能畢左業太耐
load唔到

但係佢好似幾好架喎

唔係啊化 佢都有教過我通識

姓潘嘅?

我岩岩先望緊佢fb

矮矮黑黑？

係 最好嘅老師 好多謝佢

屌 佢係我畢業後十幾年仲講緊...
呢個真係終極藍絲廢老黎
死都唔肯走

佢起碼中立同唔會好似其他教畜咁教哂你地藍絲思想
會叫你地獨立思想

成日show off自己去日本乜乜77

佢走唔出奇 應該頂唔順呢間野既壓力

咁愛黨上乜鬼IG? 返去用we柒吖嘛...

一班垃圾教畜教堆垃圾支那人無得救架喇
自救啦

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

其實我係咪識你

我諗全場廢老入邊得三個會黃色
其他深藍
佢係其中一個黃色

普通話老師

佢都唔錯 當年放學後揾佢補習都肯show 下我

肯定啦 咩班 我6d

啊Sir?

關？

我講得出仲有文學就知我走左好多年
好多野已經唔記得

我中四到中六都係佢教我中文，冇錯，佢係濕鳩咗啲，但佢真係為學生好。而且到咗中六基本上佢唔會太管你，反而會當你係朋友，會叫我地dse唔好緊張，鼓勵我地。相反，似林鄭嗰個

勿相認

屌我都係

band 3 sen仔嘅ig你都擺上來，係咪玩嘢呀?

係有 記得佢同某踢波老師好friend 成日傾動漫嘢

六愛 miss kong?

ya！ 班谷出聲啦

屌

似林奠喎 短頭髮架

我無話佢無老婆😂

姓乜 唔記得啦

我同屆

係啊 早排林奠潛水個陣佢咪俾人擺咗上ig page度話佢係林奠

佢有架 仲有仔

e班唔熟

我應該細你幾屆

好多校友

但連我同班我都未估到係邊個

愧對新亞先賢 愧對新亞書院
唱校歌果時講過啲乜？

大陸人太多

咁多同屆同班

我中四到中六係用e f g h分班

巴打你係咪姓林

垃圾桶之物

幾時開始改 唔係好記得

咁我又唔見

我都唔見

你班谷出聲咪得

me2

不過講開呢間中學
好多人grad左走左去做狗

6d wo 朋友

唔係不過唔自爆啦 反正都應該係同屆

我嗰年好似係第一年

sor 睇錯

網上支那仔：
現實支那仔：

咁撚瘦 收返埋啦

唔出名果個係未鄧美X呀

又肥又黑嘴唇好撚厚個個？

唔係

姓袁？

而每上一支每一支我照扯，如再有多聲再多聲會跣歪

勿相認

鄭耀滿(改咗名做陳X龍)

三番四次侮辱真正愛港市民，盡顯中國人劣根性。我同你講香港唔係中國人可以玩弄嘅地方！

你8月7號18:00之前唔DEL圖，向香港人道歉，否則公開圖中資料

hug me

屌 成日話日本係佢鄉下

屌 邊年阿 我三年班主任

好多band3而家市場變咗收支蝗

陳同學

玩唔到佢IG嗱？
唔係有13億撐嫁咩 咁偉大既支那國都要淆

我想知佢全名

咦 陳同學你原來小學讀聖x㗎 係唔係好驚呢

又要威又要戴頭盔 jaga

燒撚哂全港國旗佢啦

幫佢諗埋ig 道歉post先

香港是我永遠都不可挑戰和侵犯的對象，香港旗神聖莊嚴不容侵犯，對不起大家。

佢會唔會唔識繁體㗎

唔跟呢個格式連登仔唔收貨

唔寫繁體唔當道歉

我六年班主任
最後果年好玩得 好錫我地 好似話我地係唯一一班佢做班主任係錫既一班

Btw 我係咪識你

push 到佢仆街

睇人仆街最開心，上面個手足又係勁嘅

挑戰左啦，仲游緊水

想當年 新亞總有部警車長期係附近而家俾支那仔搞到咁

幫手push 懲罰下個大陸仔

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

殘体人

plus

佢都幾自信

佢哋啲愛国心好撚恐怖

咁愛國點解唔跳落海執翻枝旗 應該用行動去證明自己愛國嘛

唔跟上面個道歉格式，先公開電話號碼

5623XXXX

push

唔好推 放過滿滿啦

得撈唔掂既人先會奶袋底

幫幫手開翻個推po ok？

hey！

唔好意思呀各位手足
頭先資訊有啲亂
我喺呢度整合吓先

鄭耀滿(改咗名做陳X龍)

三番四次侮辱真正愛港市民，盡顯中國人劣根性。我同你講香港唔係中國人可以玩弄嘅地方！

你8月7號18:00之前唔DEL圖，向香港人道歉，否則公開圖中資料：

道歉帖格式

香港是我永遠都不可挑戰和侵犯的對象，香港旗神聖莊嚴不容侵犯，對不起大家。

唔跟上面個道歉格式，先公開電話號碼
5623XXXX

知曬id no. 可唔可以幫鄭同學參軍呢 為國家貢獻！

信用中國

我一個當然不行
我有們的時候沒有不行

作戰時期，非戰術討論post(我視之為重要）一律唔推sorry

鄭同學為國家捐軀了

器官捐贈

鄭耀滿(改咗名做陳X龍)

三番四次侮辱真正愛港市民，盡顯中國人劣根性。我同你講香港唔係中國人可以玩弄嘅地方！

你8月7號18:00之前唔DEL圖，向香港人道歉，否則公開圖中資料：

Instagram 永久道歉帖，不可刪除或只放限時動態，否則作廢。

格式如下

香港是我永遠都不可挑戰和侵犯的對象，香港旗神聖莊嚴不容侵犯，對不起大家。

道歉但唔跟格式，額外公開電話號碼
5623XXXX

1800後無回應，即當尋釁滋事罪，公開所有資料同唔排除有下一步行動。

厲害了 我的國！

嘻！

其實新亞中學而家係咪紅底
好奇一問
利申新亞書院老鬼

文盲

我覺得係

以前唔係， 呢十幾年係

好似香港咁，學校係社會嘅縮影

push！

以前仲會講錢穆嘅事跡
之後14年嗰時仲默許罷課

而家新亞書院都奶共
錢老泉下有知真係會激返生都似

plug

雖然新亞人質素係呢幾樣（學生手冊上面寫住「素質」）
明辨是非
勤奮向上
熱愛生命
自律自強
勇於承擔
樂於助人

但當我離開個時仲有不成文規定嘅包容

喜歡！

葡萄聖教都有人留言
上台唱教歌

唔意外啦
我8 9年前畢業個陣 已經有3分1係大陸人
間學校好多新移民 直到依幾年
食飯個陣聽佢地講野 全部普通話

雖則話我都係依幾年grad，但咁冇腦既都係第一次見

我入嚟讀之前聽過附近街坊評價
當時已經話呢間強烈唔建議， band 5 學校專收新移民
之後嫌敲門麻煩就入咗呢間

魏xx

添

佢個名無呢個字喎

天？

係啊

淨係記得差唔多音

新亞人都推到17頁

依啲真係愧對先賢

今年岩岩上個月退左休 個校長

個個八婆出名賤，踢左好多舊生，但中1-4就係咁招新移民，睇住好多師兄因為英文唔叻但冇得讀中5，踢晒出黎。

冇廣東話既學校 你話喇。

咁鳩？

呢世都記得miss lau

男個陣已經有3分1係 但都仲係講 廣東話
女個個 成績唔好係罪 會被退學 勸你去ive 同走
廢事拉低d成績 個陣都已經好黑暗
最諷刺係 唔知邊個捐左個孔子像黎 放左係地下
學校 校徽 係孔子向莊子問禮 孔子為人所知有教無類
但女個個一上任 就好多學生 被勸退 何其諷刺
個副校就專做 劊子手

扁鼻？

吳蛇我記得藍到爆

佢似係個啲唔好阻佢發達個啲人

個陣重有個濕鳩開光儀式

我有個friend讀緊教育文憑，佢話佢有個同學係入面實習個既見到個notice board寫話佢地同事之間有咩不和定不合作既通告
我笑到傻左，間野仲出左好多柒事，大家可以搵下。但呢個校長都惡左好耐，成日提自己係新亞書院大師姐。

無錯 佢下面個個仲賤

黑妹？

算啦 而家新亞已經唔係以前嘅新亞 我入嚟嗰陣都仲聽到間學校有人講廣東話 依家差不多一半人講蝗語 音樂日就唱抖陰歌 升班制度更加戇鳩 即使你總平均分合格 但係有一科唔合格 都要逼你考水平試 然後如果你水平試不幸地fail 就要再考過 考極都係唔得 就直接留班 所以因為咁 嗰度有好多香港人走咗去讀VTC 變到而家新亞差唔多一大半都係蝗
利申：新X學生

依家升左做校長個個？

佢攞明就係隻笑面虎

咁撚on9

好惡個個，聽講佢幾好人。但教我個班日撚日罰鳩我抄d戇鳩野，試過留左成班去到8點放學，好撚癲。

係啊 屌 唔怕老實同你講 我依家中五升中六 淨係衰咗一課數學 跟住逼我去考水平試 而我亦好不幸地Fail左 搞到要再考多次 今日先再次考完 都唔知pass唔pass度 如果pass唔到 可能要去VTC或者出嚟做嘢 仆街學校黎

同埋 主題入面嘅呢個戇鳩 係我同級同學嚟成日都係黐埋啲蝗蟲堆度

屌 好想投訴 見住啲師弟妹俾學校打壓

利申：唔熟 只係知道佢係邊個 同埋見到佢D行為

16grad

依家仲要換埋個垃圾梁校長 都係笑面虎黎之前仲恐鳩我話你想揀幾時考水平試 九月份都得㗎 比多一年時間你去考 真係戇鳩

係好多古靈精怪野發生

日後儘量別教今天的淚白流

點解咁多新移民既

唔使我黎挑戰你都自爆左啦

睇返上面 第二頁開始講咗咩

咁係因為成績唔好姐，同新移民好似無乜關係喎
成績唔好升唔到班，好合理呀

扁鼻條垃圾比狗屌都唔抵可憐

梁？ 利申畢左業n年

係啊 梁淑貞

仆街仔、支那仔，死返內地啦，光復香港呀，見一件支那就逐一件出香港

Btw
[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下sorry for標題差

原本係副校黎 而家升左做校長 我記得好似係叫梁淑貞 學校個網應該有

我個成績又唔算唔好嘅 總平均分合格 數學平均分都合格 只係考試嗰陣失左手 跟住而家就係咁煩鳩住我 要我去考水平試 而我印象中以前嘅新亞唔會咁仆街 只要你品行好 成績麻麻地就可以升到班

間學校已經變咗質 為咗提高自己band 於是乎踢晒啲成績差少少嘅學生 品行好都冇用 利申：我操行係有甲下

校徽係孔子同莊子猜枚

公道啲講句

除以代之嘅 咪就穩固咗班深藍教師喺其他老師同學生嘅權力同地位

取而代之

重有新黎嘅老師都淨係識刷啲老屎忽鞋
好似某PE啊Sir

屌我年年都無得放暑假 日日暑假返學先升到班

係 最唔中意就係佢

大ON！

估唔到佢仲喺度

大on9仔

有人話見到佢同個中六女學生喺尖沙咀

佢出曬名搞女學生 不過佢幫手搞個啲小學籃球邀請賽
吸引啲小學生黎讀
校長先當睇唔到
只能夠講學校真係社會縮影

係咪鄭sir呀

唔知你講咩
總之係大on9仔

鄭家永遠富貴

畢左業太耐
除非有第2個PE呀sir
如果唔係都係佢啦

成績就冇得好怨啦 合格都做唔到
有咩資格升班呢？

聽聞教唔掂隊波要搵第二個教

嗰時全級都講到話 佢係體育姓鄧個位接班人

唔撚係呀 果時唔係教班女打籃球好叻架咩

借教波溝女就有

仆街
學生妹都想搞

超級👅精

第一堂pe堂就叫班囡 跳繩

推
#拒絕染紅新亞

改咗名

好明白你嘅感受 我就自從上高中開始先係咁 不過又未至於完全冇得放暑假嘅 都仲有時間抖下氣...但今年就唔知道啦

屌你老母枉為新亞人
好彩唔係新亞書院

我地依家就挑戰左啦，點呀？

推爆佢

hhhhhhuygvyvu push

推

利申: 17 grad

10 年前師兄路過

淆到連search都search唔到

中國都就亡國啦

唔係好撚串嘅咩？做咩昱曬水？六點前唔向港人屈服，後果自負，你全家買定機票返福建都得。你班垃圾福建幫，又話落嚟殺人，收皮啦

有次上PE係愛文打保齡，當住E班面屌柒自己主人
假撚到

大富貴啊

你食開屎？

推下先 有無人可以爆多d

我屌佢老母何國強，上堂播撚埋曬d厲害了我的國

邊條女？

推 我都想知

反共架咩 我見係大陸仔學校 以為係親中架喎

仲有一個鐘認衰仔

簡單黎講就係jakcy性騷擾一位男同學，然後同學grad din之後同黃校投訴，同學係邊位就唔講喇，保護人哋私隱同埋唔想有人認出我

而家你仲係學生身份定已經grad 左？
何國強藍撚到個人就黎訓棺材架啦
一早知佢係垃圾廢老黎

5點仲未道歉，幫佢參軍，後果自負！後果自負！

李偉全仲有無做老師 雞姦咁大獲既事 仲點可以係教育界俾佢發展 李偉全有無mon post

成明喺新公同anytime fitness 度見到佢

有料報

喺土瓜灣成日著住見李寧T shirt 飛撚哂釘咁

手足千祈唔好用麻包袋
利申：犯法嘢唔做

盲撚左？

請廣傳：鄭耀滿同學竟然說讓他去掛國旗等於叫他去刷屁股。在他眼裡還有神聖的祖國嗎！！

雙面人到仆街，試過見到佢讚一個學生，嗰學生走咗之後就數嗰學生不是

光復新亞都好

講真又係，只會自取滅亡

支持校長下台

各位手足如果手上尚有鄭/陳生同新亞中學相關黑材料，又冇連登AC嘅手足！

歡迎撳以下link同我地啲手足報料

我地會代手足/同學爆料

想講乜都得
例如：
某某畢咗業嘅做狗
鄭/陳生女朋友個波大唔大
何國強屋企電話
學校撈麵質素如何
點解學生唔去謝師宴都要俾錢
B101抄寫論語經歷
木工佬個頭點解仲有頭髮

當然有好老師都可以同我地講
例如：
周xx教英文/沈xx教中文
教得好有心機

總之有料就爆/自由發揮
#拒絕新亞染紅
#光復新亞 時代革命

咁似教束

支那傻閪

我記得個鄭耀滿之前有個女朋友又係蝗黎仲要係愛國 愛解放軍個隻
但最後由於個鄭耀滿太過樣衰嘅關係所以就散咗 換咗個豬閪返嚟

對唔對得住新亞

more

佢前女系領袖生隊長黎

#01
#爆料

方淑堅新亞佛地魔可以話係全校最垃圾嘅老師

教書又唔識教 上堂一句說話都唔比講 唔訓都難

佢要我地自己去買past paper
但教評局得返幾份 唔夠分全班
然後佢就抛左個波比某同學 要佢某日前要搞掂 然後我地話自己去印

佢又話驚 搞左勁耐 某同家長先是打電話傾 後是上門投訴

後來 佢就對個位同學充滿敵意
有日上堂無啦啦調左個同學位 個位同學由第二排調左去最後個排

於是坐後面嘅被調者就嬲 因為無故比人調前左 直接同佢嘈

然後個佛地魔就話自己係班主任有權咁做 但係佢完全係因為對某同學公報私仇 問佢原因又講唔出。

結果第日又用零食討好d學生

又用零食討好學生
家下你當我冇錢買啊屌那星

你係咪有特權
你係咪大撚晒

讀打正體字先啦支那種

#02
#爆料
#鄭生陳兄

陳兄個樣

#03
#爆料
似邊個老師

佢點解用外國勢力嘅ig
佢係咪賣國 佢係咪進行緊間諜活動

一望個樣就知食家

未退啊

兩姐妹，定校園洗腦間諜

#04
#爆料
#17grad

袁xx教中文真係好有心😭😭
同埋
呂xx教視藝都好有心😭😭
好掛住佢地

有無相啊

好嘅老師永遠都係受人尊敬
#respect

究竟佢仲有幾ex

珍

我聽人講就得一個姐其餘嘅我都唔知啦

美國唔係咩，周圍都國旗

不過要係社交平台咁樣打飛機就真係見得佢地

佢喺香港進行間碟活動，有咩問題

點解佢係Y字頭？好失望有冇查錯野

冇差錯

我地有線人喺某啲運動機構搵得出佢嘅紀錄

我都估唔到佢係香港出世

冇查錯

我地有線人喺某啲運動機構搵得出佢嘅紀錄

我都估唔到佢係香港出世

諗起姓章呢條友都嬲，淨係識幫啲大陸狗，本地嘅就睬你都戇鳩

屌 對唔對得住新亞先賢對唔對得住錢先生？不要忘記你的中國呀！

唔L係掛

Sor 冇...

不是高手巴睇落似仲讀緊，開學留意多啲條肥仔

但聽聞條肥仔好似已經冇書讀升唔到班 轉讀左公理 如果仲喺度 就梗係繼續留意佢啦 不過我都要努力啦 宜家間學校咁嘅垃圾升班制度 我都有可能搞到冇書讀一次

同林奠miss一樣
個陣成日請啲人食嘢
爭做班主任
明明唔係佢

上網屌香港人，嚴重影響校譽（雖然好似一向無），仲有得讀就奇

條友再加上本身讀書都唔係好叻 中4已經留過一年
正常來講 佢已經畢咗業架啦

初中個陣教我班中史

開學一入嚟班房第一句話，千祈唔好喺課堂搗亂，邊個搗亂就cut你新移民津貼（唔記得咩津貼）

屌你我心諗我冚家都香港人，驚閪咩！叫校長cut埋我學籍呀嘛，屌你老母！

果陣佢有份搞飯商，嘩屌那星啲飯盒難食到仆街，

F.3仲慘一係去小食部食撈麵公仔麵丶一係去買個$18豉油撈飯，啲豬扒炸完啉嘅/啲菜烚到黃晒/啲飯
直情未熟好撚硬慘過食水泥

佢又唔俾你F.3出街食喎，個陣高中又唔俾你行合一道出去食，叫高中同學幫手買又俾木工佬屌

佢話容易產生金錢糾紛，你老母閪我都係想比多$3買個陣嘅$21 Big Mac 餐 ，仆你個臭街，F.3日日就喺度食屎

即刻諗返起周星馳食神嗰段嘢：

D豬皮又煮得太淋，冇咬口，失敗！D豬紅鬆泡泡，一夾就散，失敗中o既失敗！最慘係D大腸，粒面都重未通乾淨，重有舊屎，你有冇攪錯呀﹖

#05
#爆料
黃xx sir教通識真係好有心

佢教嘅通識真係好有用，起碼令我能夠分得出，眾多新聞報導中邊啲先係真相～

咁撚鍾意咪返上去囉
死黎香港做乜

關愛基金

#06
#爆料
#何国强

何國強睇錯反送中聯署聲明以為係支持修例
叫我地簽 仲話如果唔撐中係走狗
之後我地同佢嘈 仲話要同我地上一課
然後佢就係612後係課室播黑警被人掟磚
話我地睇野唔睇曬全部 盲目支持示威者
仲去同遊行既學生傾計 叫人唔好教壞初中

（利申：新亞中學學生）

只得美國就可以侵犯佢?

死仆街

提佢起身痾尿啦

屌你老母何國強
出嚟啦!獨裁閪
你同我係前線食返800粒催淚彈你先好走仆街

黑警喺前線俾人請食饅頭係抵撚死，邊個叫你打鳩班手足，打得咁金

下次佢再搞啲咁嘅嘢可以直接罷課

＂依家唔撚想上你堂呀＂

＂你打鳩鳩鳩，叫班黑警入黎學校射橡膠子彈啦！＂

＂你睇吓粒誠明石幾大睇住閘親你呀＂

何国强
電話：9536 3763

土瓜環真係好多新移民細路 尤其紅蘋果

同國𣄃玩遊戲都唔比呀？

Push

繼續爆料啦

屌你老母

推爆個post

歡迎投稿

#07
#爆料
何國強

極速教完本地理書

上堂叫你攞螢火筆劃重點，然後成本書都係重點 咁劃晒

當年閃卡事件，叫佢教個班學生每人做個powerpoint仲要圖文並茂，及發表個人感想，唔交仲要扣分

八國聯軍唔計？

投稿呀手足們

舊生留名

校友留名跟進情況

+1

#08
#爆料
嗰個李偉強教女教踢波（溝女）教撚到人
入醫院
日日食飯都同班女同學（豬閪大陸撚）食

每次屌人都要單單打打乜鳩都講撚哂出嚟

#09
#爆料
Jacky Lee之前已經試過同個學生係學校BJ，嗰陣收得好埋。
知道呢件事之後，我哋成班先至恍然大悟點解佢成日都會行埋啲學生到搭膊頭又睇啲學生用電腦。

李sir喎 佢有教波咩 fc下先啦

淨係教女仔踢

幫佢參軍啦 咁愛國

無意中係網上面發現呢條友cosplay嘅相

lm

佢唔係呢啲人
唔好放流料

隻腳整親就真嘅，好大獲，傷咗幾個月，搞到隻腳植咗金屬（好似係關節位）佢自己話以後每次過機場安檢都要帶醫生紙，如果唔係唔俾過，度閘會響

佢係有教女子足球，不過佢唔會係為溝女啦，佢一直都鍾意踢波，教足球係佢夢想嚟

佢隻腳係練波落場踢嗰陣整親嘅，之後啲人笑佢話掛住睇女仔對波睇唔到粒真波搞到拗柴，好慘不過笑咗

申脷：同佢friend底

何國強真係社會垃圾黎
幾時搵人寫信叫新亞炒左佢

印象中 佢整傷腳嗰單都好似差唔多成9年前

佢通常係鬧啲曳嘅學生

但同時間都見到佢都幾關心同緊張 又幫得手又聽話嘅學生

李sir真係一個好老師黎
希望啲人唔好屈佢
佢話人係會好大聲
但佢係真心為你好
邊個再唱佢就係暴佬

咁美國做緊咩?

相認？

利申： 識個位李主任 好多人清楚佢為人

幫佢澄清 佢唔係啲噉嘅人 都負皮 不是吧

Fact Checked， 唔只我一個 係好多人親眼見到

行動升級

陳毅龍aka鄭耀滿
今日再不del post加道歉，以上個人資料兼你個樣唔單止喺連登，而係不久嘅將來喺土瓜灣張貼，直至你屈服為止。

吓？咩話？聽唔到啵
不過就已經挑戰梗了

推到佢老母都知

係，李sir真係個好老師嚟。雖然冇比佢教過，但佢都好關心每一個學生。
李sir，袁，呂，江都係真正用心去教學生嘅老師

快啲叫李sir教訓吓佢個壞學生陳毅龍先

利申： 比佢教過

唔一定好多人認同我之前所講嘅野 但我肯定有好多雙眼可以做證

入學個時覺得佢好惡
但實際上公私分明

私底下同學生 有講有笑

來吧

何國強當年教書以經好親中
334之前

Upload上wechat , 微博
以後唔洗番大陸

咪篤灰保護手足

大家仲想係邊度見到陳生

呢個好過姓方果個白髮魔女好多倍，姓方果個死十次都唔撚夠

大家仲記唔記得新亞之前都有人上過連登
又一支那大陸閪

[新腥港人] 支那學生恰鳩香港中學生

支那狗自己狗咬狗啦

撳錯正評